[救助] 請社工團體入，幫助年輕人

有冇社工團體可搞起眾籌向年輕人提供溫飽？有人財政緊茁，有人被拒於家門，有人情緒面臨崩潰，請社工們幫助有需要人士，市民應當踴躍支持。

呢個係無差別既救助，無需要證記資料，更唔係針對社會上既某一群人。

推推

自推

推

pish
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

如果即時需要住宿 可以聯絡協青社 有臨時住宿

呢排可能社會需求大D，有冇捐款方法呢？住宿比較容易集中人氣，會吸引惡犬，食物同沖涼比較重要。

社工團體應該好多。不過似乎要解決一d問題：
用咩方式去派到飯好？

飯堂：部份前線唔會現身怕有手尾
去前線派飯勞：唔知點搵到有需要的人
HKTVMALL：都可考慮

需要大家獻計

推一推

HKTVMall 單野可否再講下點做，唔該🙏🏻

TG聯絡,學生用落單no.取貨
不過時間未必fit

麥記餐劵去前線派暫時比較直接

其實社工和社福團體是有分別的。
參與是次運動的都是社工，在休班放假自己自發參與。
香港的社福團體因為從政府得到財政支持，大都是親建制的。社工自己持守專業，休班到現場支援，但回到中心，做什麼事都有很大的制抓。
社工自己就算要罷工，亦會被秋後算帳。

正解。
唔好再旨意社工呢個群體，唔需要額外看待，社工做到既野其他人一樣做到，反而，社福界擁有既場地、專業技能、物資，是次運動係唔能夠明刀明槍上水面用。
社福機構成日提住係口邊，乜野行公義好憐憫既「宗旨」，大家聽完就算。

行公義，好憐憫，係D100